係大喜屋放題做咗1年，你問我答

如題

D ex咖哩棒咁難食，都可以攞出黎比人食 ？

廚房佬一路吹水唱歌，一路煮野食。可以有幾好食

樓主做咩位

一值食開旺角果間，愈黎愈退步

好食嘅應該就冇，唔錯嘅有芝蔴雞，海膽手卷，羊鞍。

自爆唔講啦

facebook好多負皮

D刺身係邊到泥？

d刺身有幾污糟

有冇試過有客食到肚痾上黎屌哂老母咁

D圖長到金剛棒咁就咪撚QUOTE

聽說係日本，不過唔firm

有無得偷食

識唔識剝蝦

會唔會食剩比第二個客？

落場嘅時候一大堆處理好先，之後就雪住等出餐。
唔會污糟嘅，正常處理方法咁啦

樂天有個女待應好正
把聲好有熱誠 嗲既

有，不過極少發生

對唔住

仲好勤力幫人換碟
搞到我好想再去

偷到食到又冇人見到咪得囉 比人捉到就會屌到飛天。

識但唔叻囉

點解壽司咁細舊

呢個就絕對唔會，有時勸啲客停一停單先，因為佢張枱已經full晒，最後食淨成枱野食，都會一野車晒落下欄到 好浪費

dllm quote夠未

公司春茗見過佢 不過會比同事覺得佢有啲過火，揮晒手咁

因為大舊相對浪費得多，寧願要啲客叫多轉

客仔表示好enjoy
咁大個人未見過有侍應咁有heart

個位得一個人做咩
收銀呀?

248加一

下次試下同佢對揮

收銀巴冇得做

樓主似賣廣告

乾唔乾淨?好鍾意食羊架

一般啦

你見到呢個post 想食？

打手

唔好再quote啦

多一個客，多好多野做。不了

呢堆圖會唔會太多[/quote]
知多就咪撚quote啦

廚房污唔污糟 你自己會唔會食先

仲係有人quote 睇過咪算

屌你老母 quote撚夠未

唔知你諗個個係唔係真係我諗個個啦
個女仔把聲勁甜

QUOTE圖死全家

咪撚再quote啦屌你老母

quote到我都唔想睇

都過得去嘅，有時會同同事返去食囉

Block撚哂班撚屌

幾錢人工

BLOCK撚左個巴庫就咩事都無
條友特登QUOTE3次

連登仔d質素真係....
好似低b學上網咁

好多小學雞 暑sem上堂，放學再爆

條友明顯特登玩野啦
quote左3 4次都無reply
又唔係爆字數

打手冇人屌 屌屌打手既人

刺身墊底d冰會唔會翻用

已block, 上堂

成條金剛棒咁長仲Quote咩撚野啊

( Show Blocked User - 巴庫 )

On9

大喜屋都算係咁，漏單情況算小！

申利：食過兩次咁大把

你邊間大喜屋呀

因為個menu而比負皮 唔撚想追post 88

問題係閣下手段弱智

屌你

屌你老母Quote乜撚呀

On撚9 睇幾睇又睇金剛棒

屌 樓上個班quote完唔打野自以爲好撚好笑？

比d 圖搞到唔想追

一見到圖就即block

( Show Block User - 巴庫)

( Show Block User - 食煙會陽癢架柒頭)

上面個巴打咁搞笑 話多圖又照quote

我反而最鐘意你地壽司夠細件，食極唔飽先好

點解咁多間唔同名？

今晚食極尚個間，同其他有無唔同？

利申：第一次食

屌你老母d長腳蟹食到我疴咗幾日啊

長腳蟹唔明有咩好食
次次食都好淡味同凍凍地 寧願食其他

呢個真係好撚浪費
食唔哂就唔好叫咁多
正仆街

負皮給quote

屌你老味 要有幾撚on9先會係咁quote

你收皮啦，quote quote quote

邊樣野最唔應該叫黎食

不如試下唔好再quote圖？

quote撚完未呀你班死on9仔香港總係有班咁撚無腦既人屌 垃撚圾到 用下死人腦諗下野喇屌曬你地老母老豆死全家

見到啲圖就好肚餓

近排食殿大喜屋 有拖羅食
好鬼正

係咪肥臉？

最低55/h

唔會 但假花會重用

有咩員工福利?

係咩，成日比人屌漏單
你好彩

分檔次

我都覺，唔啱食上fb屌屌佢，比啲壓力高層，員工冇say

唉

樂天同極尚邊個高級d？

燉蛋

刺生特別多無謂裝飾品個d，係咪得熟人先有

價錢都好正 睇嚟你係有錢仔

PT員工返公司食有95折

極尚

嘩95折 多謝哂wo

賣廣告死遠啲啦

random比， 真係好無謂，但腦細鐘意

姐大喜屋，樂天，極尚，殿咁排？

腦細計到你盡

點解既， 擺左好耐？

(Show Block User - Nora Durst)

好勁 睇嚟你日日食

刺身係咪擺左好耐

做邊間？

個人覺得好撚甜， 但女人好愛食 唔知點解

魚生D冰係真唔會重用?

朝早係唔係整定曬啲食物，夜晚就將熱嘅加熱，凍嘅係雪櫃拎出黎俾人食？

一見到引用秒block

Block 幾個

其實睇名都估到一二，雖然我唔覺得食落有咩大分別

咩時段去最好

BTW又BLOCK幾個

咁其實主要分別係咩
刺主貨源質素唔同？

點解無咗大赤蝦同埋樂天隻蘋果汁
海膽係用邊隻

負皮係比d quote既

真係有人咁撚ON9係咁quote

認真問無人答

邊間性價比最高，搵日帶屋企人去食下

同問

人地咪答左囉 睇返前面啦

殿果道d 牛油栗米好撚好食
其實點整到咁甜
上次去樂天冇好失望

頭段乾淨，但轉場會比人趕;尾段唔乾淨，但坐得舒服啲。

你啱

睇住king sir望到

D圖多到....已經唔想搵

員工福食係食返放題d野定點？

樂大同大喜屋唔係同級咩？

屌on9點追post

quit左未 做邊間

殿大喜屋 D拖羅海膽來貨邊到?

不定期轉餐單，海膽唔記得了

係啲牛油好味?

都係學上去，機械式複制

shuuuuu

唔係放題野

差唔多，試夠了

屌你老母 post 咁撚多圖出嚟把撚咩！浪費 data

暗得濟睇唔到樣
但把聲同語氣個d聽返實認得

殿個d 海膽手卷 勁大陣腥味，試過一次已經夠

Show Blocked User - 吾系甘牙
🙈

Show Blocked User - 納帝魯B

Show Blocked User - 巴庫

Show Blocked User - 食煙會陽痿架柒頭

Show Blocked User - Nora_Durst

Show Blocked User - 青衣杜蘭特

2314

Show Blocked User - 成人台秘書長

其實可唔可以走果時拎一兩盒飲品走？

忘記了，之前有聽過

睇唔到你搬埋個廚師走都得

理論上係唔得，但你要攞都冇你辦法

殿定極尚好
我淨係食過樂天同殿
樂天好垃圾
唔同lv

咁多qoute圖都唔想睇
頁頁都要look落去o n9

屌你老母爛臭閪，quote親啲傻閪我見一個block一個

好痛

真係好小學雞 quote完仲要覺得自己好威威

Show Blocked User - 開什麼玩笑

Show Blocked User - 屌閪屌到甩毛

一個post見證到有幾多無腦小學雞
一次過block撚曬真係方便

一年
芝麻雞都算
羊鞍睇人企燒位
但係海膽手卷都話好味 你真係有做咁耐

[i][/quote]
方便討論，非打手
應該係最updated 嘅[/quote]
幾錢一個人[/quote]
屌你老母識做少少好唔好？

放題黎講 真係無乜邊間好過大喜屋
不過極尚其實無分別 仲要收貴勁多

屌完仲quote先好野
連登人才輩出

lv唔同冇得比較

我屌你放咁多圖做咩

其實都是一家親

Block左好多人

黃金燒蝦好食

退步緊

Block到手軟

未試過一個po block咁多人

唔該樓主 可以block哂班on9

可能你食果個係初出果時
一開始入啲貨既質素正好多

咪係

影撚衰巴庫個名

殿定極尚 高級d
殿個場 都幾靚

巴打覺得殿點?食過大喜屋，極尚，諗緊洗唔洗試埋。btw個人覺得大喜屋好過極尚，多款好多，不過極尚d刺身好d，但其他冇乜特別。利申：幾年前食

quote撚夠未

想請問大喜屋集團式放題點排列，邊間最多種類揀同高級啲好食啲

樓上on9先 ， 放圖上黎做咩
搞到成班弱智quota 抵你負皮

( Show Blocked User - 巴庫 )

我屌你老母

連登成班小學雞

食過好多次樂天同1次極尚
同一樣野食 樂天反而好過極尚
得極尚有嘅野 例如咩長腳蟹 其實唔太好食

負皮係比quote圖小學雞 未考完試㗎乖啦返去背乘數表啦
每次去一定嗌左十隻芝麻雞翼先

同埋想問大瀛喜都係呢個集團

員工食垃圾飯，老細超孤寒

肉餅 雞翼 狗食

仆你個街碌極都有

巴打我想知點解以前有燒鰻魚，之後冇左，明明就好正好彈牙，係咪因為成本太高？

呢個post 唔差 一次過block曬d on9

幾時可以有返黑松露帆立貝小酥盒

班小學雞多撚到

極尚大瀛喜同極尚大喜屋係咪兩樣野黎

呢個post 好多打手
我係你老世扣你人工啦
打手都咁低質

其實我覺得個post 唔錯wor
一見圖就block, 花一秒時間直接block 晒啲小學雞, 方便快捷, 根本影響唔到我

BTW 幾年前食過一次tst唔錯, 一直想再去但冇位, 睇完留言先知宜家唔多掂

Quote圖狗死全家

Yes 唔同老細
終於有人問

尾段點樣唔乾淨?
唔該講多啲

試過喺tst食 仲未夠鐘已經係咗喺我枱底狂拖地又抹我張枱趕客

樓主貼條冇人討論既金剛棒出黎已經夠on9
quote圖狗仲要做attention seeker, block柒哂佢就岩

nonono

洗唔洗幫你換碟ar~~~
嘻嘻~~
唔該~~

agger
芝麻雞翼真心最好食
唔理極尚定樂天 都係最好食呢種

成個po 都係d 圖，笑撚到我

因為放題市場比一個集團打贏晒

殿貴好多，食物質素會高啲，有錢可一試

前面講咗

又有人估中咗

呢個唔知，有咁嘅可能

叻仔

見冇人應你 派個膠比你

少咗好多客啦

轉場得十五分鐘洗晒所有野，咁你話...

尖沙咀個啊Jeff. 去左邊？

員工得好短時間轉場，都係腦細問題

屌有聲

有次食尖沙咀果間
食黑松露蒸蛋，難食到即刻嘔返出黎

我果次去都有個姐姐好好服務，走之前特登寫張意見調查果d野讚佢

魚生有冇味

禁個block都廢時 上一頁 支持樓主

以前一個月最多讚有獎金，但又比腦細cut咗

有冰味

巴打有閱讀障礙

Quote到唔撚想睇⋯⋯

( Show Blocked User - 食煙會陽痿架柒頭 )

D人成日話 質素計 尖咀／cwb ＞MK
其實又有無分別？

極尚 大喜 樂天
性價比計邊間好？

觀塘果堆放題都係同一個集團？

一間樂天等於三間大喜，我講個場，所以前者食物質素一定冇咁好，但又因為前者大間，所以款式會相對較多。

睇你追求食物質素定款式，魚與熊掌

個人極尚

例如？

帶左ex 去食之後就分左手 越黎越唔好食

食過一次殿大喜屋，食唔到有咩分別

好撚明顯係廣告啦

1. Po乜撚野圖？仲咁撚長，又高清又剩咁
2. 啲對答避重就輕，懶係中立，其實根本無撚答過

此po已完

P.S. block左好多人

有時見人地刺身啲裝飾好靚又花又鐵塔咁
可唔可以叫人拎個比我

我依家就屌晒你祖宗18代呀

點解冇得直接叫軟殻蟹

神探

我諗又係成本問題，手卷細細舊唔怕掛。呢個估only

12蚊店好多

因為呢d圖我以後唔撚食大喜屋

食左咁多間放題 係殿先唔會食完肚屙

仲有無on9自薦 block on9仲爽過痾屎 好舒暢

仆街打手死全家

你好老闆 我黎比意見
樂天真係少野食同野飲
我另願比多少少食殿 但d熟食可唔可以細碟d

講過啦，大喜 樂天 極尚 殿

上fb負皮先有用

御前大江戶果啲

即係冇味 狗也不屌

員工係咪有特別訓練過？
食過殿幾次啲staff都幾nice
態度好過出面啲放題

冇記錯好似唔係，好似。 有個大字，名有個喜字多數都係

冇。即請即做，屌到你熟手為止

下，但係我聽鄭中基講一度唱歌一度煮咖哩會入味啲喎

殿大喜屋 我覺得比較差

有冇試過俾加料係啲刺生度？

咁有邊啲係高質

自助餐呢

咁撚樣都可以非打手

平時食開咩
我諗都係食垃圾

咁香港有咩好野食